有無可以食燒雞既性價比餐廳推介

除左IKEA

KFC

嗯

M記 $24

大家樂，98 元燒雞餐抵到爆

上環 La Rotisserie

利申: 非打手 上環返工